電機學徒好d定直接ft EE hd?

爬過下文 有人話學徒訓練出嚟只會做返worker 好難做返文職野/technican? （唔確定）
前提我無呢行工作經驗 但係我想係呢行發展（出盡奶力讀書）想升埋degree
請問應該電機學徒賺下工作經驗定ft hd再半工讀埋個top up degree
感激不盡

做學師吧啦
長期缺人

Sorry 英文差technician

點解想做電機?

有牌 專業 有前途

長遠嚟講係讀返個HD最正路。

學徒人工低，識唔到太多人。

但讀書你起碼識到一班同學，
大家畢業咗仲會喺職場見返。

後生仔，繼續讀就努力讀，用GPA 3.7以上做目標！

利申HDEE grad

Thank you

我都24歲了 讀書好似負擔大

你返緊工定仲讀緊？

你degree應該唔洗落手做？呢行你覺得點

Ching會唔會知其他asso升上嚟poly EE degree嘅資訊？

冇機了

想讀大電